係西灣河既巴絲小心

啲狗係北角警署部署緊準備出發

推

小心, 西灣河出左暗狗，一個著 Nike, 兩個著 addidas.

岩岩見到一堆狗車去緊西灣河
巴打睇路

週街都係喎有冇多啲形容下